斷手斷腳都唔割

割手割腳既記唔記得

721被人打到背脊開花個個記唔記得

一定要四肢殘廢

出埃及記21章23–25節：「若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。」